俾陳茂波屌屎眼幫陳茂波含撚月薪三十萬

狗衝
咁核突

狂狷之徒。狷者：有所不為。

20萬